有冇人身邊啲fd好鐘意美化自己個職業

IT狗
我係做電腦醫生

釘板佬
我係做倒模工程師

洗衣店員
我係做衣物保養

外賣仔
我係做食物管理

掃地
我係食環署度做

警察

我係做紀律部隊

雞
我做ptgf

高級副總裁

金融雞

ptfg KOL

分化L 行開
我地IT狗不嬲自嘲IT狗

肉類切割師

愛情KOL

踩自己就多

連登仔
我係政治討論師

連登討論師

呢個真
連啲垃圾IT sales/BA都自稱IT狗嘅時候

黑警
我係做公務員/ 紀律部隊

全部都話好撚慘/想死

冇啲咁嘅fd

兼職時事評論員